The Last Ship 末日孤艦 Season 4討論區

有曬頭二集

Lm

sasha真係勁有女人味
burk個阿哥咁快就拎便當

上季無頭兩季咁好睇，最尾完得太急，希望今季有好表現

留名

又番到正行, 搵疫苗拯救世界
過多兩季未完可能變打ZOMBIE

可以當同walking dead同一個世界咁睇

條女幾正

Sibylla Deen好撚正

人人已出熟肉

粒seed同女犯人剩係搵XO一個護送咁失察
XO唔係會死呀嘛

今集幾撚爽，有番第一二季水準

仲要下下xo艦長出馬

interstellar

XO立足成集flag 最後無事

真係有seed

XO養傷 Captain又再強勢回歸坐正
Georgio老豆之前出過場？話Captain認得佢
下集睇來會講番國內 Georgio老豆應該係美國政府入面搵人做野

今隻又幾正

不過架野次次都係自保好小可見到佢射人

The Last Ship s04e05 Promo "Allegiance"

XO呢D基友唔死得架

原來想扮假難民劫船

Chandler有好西食

留名睇英國佬反水 captain再次拯救世界

今日有第5集

政治味真係好濃
btw 今季d駁火好似柒左咁 頭兩季都叫講下走位

後面都提早退休 差唔多

因為隊草上癮? 夾硬整個理由比番個位Captain
Meylan好慘 S3比Captain搞到無左架船之後無得坐番正

而家個個1打10

迴避+運氣max 企喺面前敵人都係射佢唔到/永遠打唔中要害

tom記真係好陰毒 明知條女係boss都唔提下 mike咁就食左刀

captain話走就走，話返黎就返黎

始終架船先係佢嘅歸宿

條友奸得太明顯

距離今季完得番4集 1集追蹤1集搶種子2集打boss?

今集緊湊

應該下季先埋到尾

劇情變到似S1尾咁

點解係咁sell個非洲黑妹嫁 好撚樣衰呀

狼仔仲要好似搭曬糖

屌 好同意！
最新個集佢仲要勁有自信去引誘人，我即時屌咗出聲
好撚嘔心，好心用sasha喇

食得多好野要食下垃圾

美國佬D劇係咁架啦 要用下黑人 唔係又話racist

可能sasha唔肯露呢

幾時返美國呀
好悶

Dr ve唔知乜個女仲正wor屌
tomtom就爽皮

個女正d

Kara把聲好正
仲有以色列女兵

係

Dr ve唔知乜個女係 Tyrant 好正

睇番Dr.同佢個仔D對話同周圍的人的反應, 真係睇唔出係幻覺喎

007好撚廢

007死撚左

呢套野d人不嬲隨時死 不過估唔到原來博士係道友好撚慘

佢果兩個仔女可能知老豆又未食藥
敬老交下戲

好似咁多集都冇人同過個個仔講過野
除咗隻老野自己

Btw 完全唔明master chief 做咩
受傷又唔睇醫生唔知做咩 搞到要人扶
害死人點算

我覺得太子係條大伏線嚟

master chief咁做好不負責任

成日頂硬上+愈來愈嚴重
應該第四季就

大家覺得GREEN 會唔會死

大結局實反老豆
家姐就中槍然後死係captain懷抱裡

Sasha呷醋之後落船
下季開波Tom率領Nathan James搵返Sasha歸隊

其實睇番老豆死左個最叻嘅仔, 得番兩個冇咩用又幫唔到手嘅仔女, 個仔仲要係隨時都會爆嘅炸彈, 佢都幾慘

應該玩到下季

黑妹個樣差d，但副身材好撚正喎

聽日又到星期日 好撚緊張

出到第八集先醒起開左季

第十集出左

咁就玩完

尾段幾緊張，但個結局唔差在bbq啦不如